唔想出就答no咪撚藍剔已讀啦屌

又有一個呢D post了

你係咪講左咩嚇親人呀？

已讀你就自己醒水啦

教精你啦，而家send 個 msg 過去講：屌你老母，死八婆，你老母臭閪以後咪搵我

俾個下馬威佢，證明你唔係儒夫！

之後唔好搵佢，不過佢想約你出嚟就照出，一見面就 Rko 佢，俾佢知道你唔係食素嘅，以後就會乖乖聽你講㗎啦

睇到依句唔使睇落去

死傻㞗你見工嗰陣啲HR夠話考慮㗎啦
唔通真係請你咩柒頭

真,有道理
世途險惡人心難測
係我天真

話考慮炸嘛，都冇話ok 又約實你邊個時間

建議毒撚自己set唔睇藍剔，藍剔下都好似天跌落嚟咁

關人心難測乜嘢事
條女廢事當面reject你咋

你知你啲死毒撚心靈幾脆弱㗎啦
一句唔得就ger住人問點解唔得, 係咪做得唔夠好啊啲bullshit

話唔應承你又比你班連登仔話架啦，佢都有自己防範心冇錯，你又唔可以話哂佢既

其實不分男女 男都會
明明yes or no兩個答案 最多都係打三個英文字
dllm係要等成粒鐘都唔撚覆 大佬你唔想出咪講囉 好撚難為你咩而家 有時自己又要擺低d野剩係為等佢答覆 阻撚住哂
其實係覺得自己大把選擇就唔洗理我定點？咁樣阻尻住人唔會覺得羞恥嘅咩？完全唔明依d人心態

我都係想約過鍾意既女仔31號出街
佢又係話31冇人約
一路同佢傾得好開心但未出過街
愈諗又愈唔敢約佢

巴打神射手

食咩素呀

講埋啲大陸話